有冇人同我一樣睇唔起自己？

身邊所有人都畀好高評價我，但係自己一直覺得自己好丑陋同埋好驚自己。

偷摸miss底褲

畀人發現咗嘅，因為個miss着得短，我哋成班又細，排隊嗰時朋輩壓力一齊摸咗